Arquitetura de solução .NET/C#

    Solução(Aplicação)
        Projetos(Assembly)(EXE ou DLL)
            Pastas
                Arquivos

    C#
    Solução(Aplicação)
        Projetos(Assembly)(EXE ou DLL)
            Namespace
                Classes

Dê margem há confusão (apreensivo/desconfortavel)

Aprendeu inglês assistindo series em ingles sem legenda, mesmo estando desconfortavel

